N賓個N係咪Needle咁解

放針師

New

又屈

NUMB

Nigga

你比佢針過你就唔係咁講

針過了, 醫好左我個腦

咁仲唔叫放針師

廢feng ho ball

100步笑10步

n for no啦

無撚用呀嘛

25

你未撚柒夠咩？挫敗狗

走住嚟屌

ching ho ball

個腦生係屎忽？

屌

N好似係解作南京懦夫，Nanjing Coward

針特拿

米25